★星球大戰★ 你的使命也許不在這個星球！ 美太空軍公佈首支招募廣告

美國太空軍首支招募廣告出爐，這段30秒的影片最後以「你的使命也許不在這個星球」作結，期望身懷抱負的人士加入太空軍的大家庭。（圖擷自美國太空軍網站）

〔即時新聞／綜合報導〕美國空軍部長巴瑞特（Barbara Barrett）和太空司令部司令雷蒙德（John W. Raymond），於6日公開了美國太空軍首支招募廣告，這段30秒的影片最後以「你的使命也許不在這個星球」作結，期望身懷抱負的人士加入太空軍的大家庭。

美國太空軍表示，巴瑞特與雷蒙德在太空基金會（Space Foundation）贊助的網路研討會上，釋出了太空軍招募影片，在簡短的開場白中，巴瑞特指出了太空部隊的重要性，以及為何要在1947年以後建立美軍首個新軍事部門。

巴瑞特說，最明顯的例子是空軍快速反應能力辦公室（Air Force Rapid Capabilities Office）與美國太空部隊合作的X-37B（無人太空飛機），將於5月16日進行第6次發射。

巴瑞特指出，這架可重複使用的太空飛機已完成了5次任務，在軌道上的總時間為2865天，而且下一次起飛時它將部署FalconSat-8，這是美國空軍學院研製的小型衛星，為學員提供太空操作的經驗。

巴瑞特表示，第6次發射還將進行另一項由海軍研究實驗室進行的實驗，試圖將太陽能轉換為無線電頻率的微波能量，然後將其傳輸到地球。

雷蒙德說，這是太空發展的關鍵時刻，也是令人興奮的時刻，無論是國家安全、商業、火星與月球計畫，太空領域的所有方面都在取得進展。

雷蒙德強調，美國人需要了解他們生活中對太空的依賴程度，畢竟太空在日常通訊、導航、商業和科學中起著至關重要的作用，如果沒有相當的發展，手機、電子銀行和GPS服務將受到影響。

另外，雖然太空曾經是美國和俄羅斯的緩衝區，如今這裡卻變得更加競爭，因此雷蒙德和巴瑞特都強調太空的不斷變化，是創建獨立軍事部門的主要原因，雷蒙德表示，美國不想將衝突延伸到太空上，但前提是要有一定的實力，所以美軍必須持續訓練人員以讓他們具備戰鬥技能。

美國太空軍於2019年12月20日成立，擁有154億美元（約新台幣4620億）預算，目前正在招募部隊，總兵力預計將擴增至為1萬6000人。

United States Space Force: Purpose :30 Commercial
[url]
[/url]

柳

高達駕駛員

型撚到仆街

U.S. Air Force and Space Force Recruiting

When we look to the stars, we see our clear purpose: to protect the hopes and dreams of America and exploration. The sky is not the limit. It’s time for another giant leap.

To learn more about U.S. Space Force careers, visit for more information.

好型

地球聯邦/地球聯合＞宇宙世紀＞Zeonic發明MS-01 / 外星運輸艦墜落地球 / 南極事件得到外星科技＞ 100年後我哋嘅子孫唔係揸人型機械人，就是可變形萬能戰鬥機

終於進入UC

當美國用火槍打緊南北戰爭時
中國用緊弓箭打鴉片戰爭

當美國用緊航空母艦同傘兵打緊第二次世界大戰時
中國用緊火槍同陰道去打抗日戰爭

當美國起緊隱形戰機/轟炸機時
中國啱啱買到人哋嘅二手戰機

當美國發展太空軍準備打外星人時
中國就啱啱買到部二手航空母艦準備自煮燃發

日本宇宙作戰部隊 5月18日成立

被地球重力所束縛的人類

美帝真係cls

再join

屌trailer 嚟嘅

我係美國人呀屌

我帶路

美帝真心屈機睇到一個平常人都好想加入太空軍